美水 Sony X950G 65' 電視

我見Amazon有 X950G (= X9500G) , 唔知包唔包運費, 萬三蚊有找! 好似好抵!!
唔知會唔會好過買大陸水貨呢?!

第一次用amazon?

美國同香港制式唔同
好似
可能要用機頂盒

香港要買歐水先啱用 電視嘅話

美要機頂盒

當然唔係啦！間唔中有用！

多謝 賜教 🙏🏻🙏🏻
那可以不買了

明白！
睇嚟要買返行貨 55吋算喇 65吋太貴

Thank you, got it!! 👍🏻👍🏻

你點運過黎，爆mon你點搞

Amazon 可以寄過嚟 唔會爆 mon 瓜！
Btw, 唔會考慮鳥！雖然唔會香港電視，但總要睇 32台 同埋 ViuTV

買隻fire tv手指收到晒啦

有得諗喎，一係買咗 fire tv 試咗先

收唔到天線

上星期見鹹諜生命 $19XXX 送$3000 佰佳
美水貨如果加埋運費其實值博率唔高

電壓都唔同

收唔到，所以都係冇用 🤷🏻‍♂️

係呢！但我錯過咗！唯有唔買住

係囉 😆

電壓唔同要配變壓器好大舊
所以好多人都買大陸水貨
但係有次係泰國機場有人搬成部電視，睇個樣至少都70吋

上深圳貫左部小米70" 2999人仔, 搬到半死, 但好值得

大陸水冇左google framework，冇左voice search 咪廢左一半

所以60幾吋以上咪平成半

No, 早排HKEPC 有個人喺BH買咗部Sony 77寸OLED，係國際電壓，可以唔落牛直接用

其實部sony唔係寫住 does not ship to HK 咩？